信陳雲班傻鳩其實智商有冇80

唔好戴口罩呀記得😂